
                      Han Pasado 10 años desde que el poder de The Fast and the Furious se desliza en los cines despés de críticas mixtas pero una reacción abrumadoramente positiva de los fans. Las futuras entregas, especialmente 2 Fast 2 Furious y Tokyo Drift, fuerón criticadas por los críticos, pero (a pesar de las tramas en super Mayo sin sentido y la Actuación de mala calidad) las películas siguieron Aportando grandes sumas para Universal, ofreciendo la MISMA acción exagerada secuencias basadas en la cultura ilegal de carreras callejeras que los fanáticos Esperabán.

Ahora, el director Justin Lin vuelve a ponerse al volante de otra película de Fast and Furious (nota al margen: dirigíamos Tokyo Drift y Fast & Furious) con Fast Five. La película no solo protagoniza el dúo favorito de los seguidores de Dominic Toretto (Vin Diesel) y Brian O'Connor (Paul Walker), sino que també trazo a colación un número de rostros familiares de entregas anteriores, así como la presentación de hell- Hatha-no- el agente de furia del DSS Luke Hobbs (Dwayne "The Rock" Johnson) en la mezcla. Sin embargo, cargado con tantas personalidad en una película, ¿todavía Fast Five ofrece una acción de alto octanaje y una historia interesante?

Los fanáticos de anteriores entregas estarán encantados de escuchar que Fast Five se Probablemente la película más grande y exagerada en la franquicia de The Fast and Furious. No es probable que gane a muchos Miembros de la audiencia que no vieron ninguna de las películas anteriores, pero, para cualquiera a quien le Gusten los muscle cars, las bellas mujeres y las películas de atracos, Fast Five ofrece muchos Momentos emocionantes.
        
            